{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024621",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-64-3 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100 섬 여행 남해, 동해, 제주편",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2022-08-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "시산도"
    },
    "text": "始山島は巨金島南東側の端の梧川港から来る旅客船が通う小さな島だ。島の住民たちは海苔養殖に集中して漁具を生産している。 ここは高興郡の海苔生産量の3分の1を占め、指折りの金持ち島として知られている。 島には約150世帯の家庭があり、海苔養殖世帯数は36戸で、海苔の売上高は200億ウォンだ。 始山島は工場がたくさんあり、港に入ると巨大な工場を見ることができる。 外国人労働者たちが忙しく海苔養殖漁具を働いているため、島の住民たちは旅行客に大きな関心を持たない。 海苔養殖は主に9月から翌年5月まで咲くため、夏休みシーズンが島の旅行の適期だ。 始山島には多くの名所があるが整備された状態ではなく、烽火山の自然そのままの姿を維持している。 イノシシ、ゴラニなど動物が多く、これは長い間人の足が遠かったためだ。 島には多様な文化と自然があり、旅行客に豊かな旅行を提供する。",
    "QA": [
        {
            "question": "始山島はどこに位置していますか？",
            "answer": "始山島は巨金島南東側の端の梧川港から来る旅客船が通う小さな島です。"
        },
        {
            "question": "始山島の住民たちは何に集中していますか？",
            "answer": "始山島の住民たちは海苔養殖に集中して漁具を生産しています。"
        },
        {
            "question": "海苔養殖世帯数は何戸ですか？",
            "answer": "海苔養殖世帯数は36戸です。"
        },
        {
            "question": "始山島の海苔の売上高はいくらですか？",
            "answer": "始山島の海苔の売上高は200億ウォンです。"
        },
        {
            "question": "始山島にはどのような工場がありますか？",
            "answer": "始山島には多くの工場があり、巨大な工場もあります。"
        },
        {
            "question": "始山島の旅行客に対する関心はどうですか？",
            "answer": "始山島の住民たちは海苔養殖に忙しく、旅行客にはあまり関心を持っていません。"
        },
        {
            "question": "始山島の海苔養殖の適期はいつですか？",
            "answer": "始山島の海苔養殖は主に9月から翌年5月まで行われます。"
        },
        {
            "question": "始山島にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "始山島には多くの名所がありますが、整備された状態ではなく、自然そのままの姿を維持しています。"
        },
        {
            "question": "始山島にはどんな動物が生息していますか？",
            "answer": "始山島にはイノシシやゴラニなどの動物が多く生息しています。"
        },
        {
            "question": "始山島は旅行客にどんな体験を提供していますか？",
            "answer": "始山島は多様な文化と自然を提供し、旅行客に豊かな旅行を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 354
    }
}